龍豐啲化妝品平禁多 其實係假貨定水貨

見好多地方都有呢間野 但平太多一直唔敢買

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

咁有規模應該真貨既，佢算龍頭啦。

一條龍式經營，所以做到幾平。

其實唔係平，係其他鋪頭賣得貴，水貨客炒高

一定唔會冇真貨，但係就會撈假貨，唔好問我點解知，唔撈假貨，你估做生意真係為興趣咩

龍豐呢D 擺明行緊上市之路架嘞
手腳乾唔乾淨就睇伙記啦

真貨 假貨 水貨（即係非經本地代理入口，但係係真）都有

應係溝
卓悅夠多分店啦？佢都係溝貨賣